Iroha: Estoy girando y girando, pero@al final, solo puedo ver el suelo...
Iroha: No siento nada...@No puedo sentir nada...
Iroha: Porque ya casi caigo al@fondo de este oscuro pozo en mi corazón...
Iroha: Ese frío helante se fue...
Iroha: Quizás voy a morir...
Iroha: ...
Iroha: ...
Iroha: No... no estoy cayendo...@Algo está... subiendo...
Iroha: ...
Iroha: ¿Quién... eres?
Iroha: ¡¡¡Aaaaaaaghhhh!!!
Yachiyo: ¡¡¡Tamaki-san!!!
